{"name":"Funkce","course":1,"created_at":1547910844,"data":{"chapters":[{"title":"Loki-san","rows":[{"type":"centered","components":[{"type":"img","context":{"src":"https:\/\/cdn1us.denofgeek.com\/sites\/denofgeekus\/files\/styles\/main_wide\/public\/loki_8.jpg?itok=hrqRLL8M","desc":"Loki 1"}},{"type":"img","context":{"src":"https:\/\/2.bp.blogspot.com\/-ELbg57lwsFo\/WnbcUOv3akI\/AAAAAAAAVu0\/aImXDeOO_4UHU7123RSqaNbap0-d2kI7gCLcBGAs\/s1600\/Loki.jpg","desc":"Loki 2"}},{"type":"paragraph","context":{"text":"Kol\u00e1\u0159\u00edkov\u00e1, Hynek Melichar, Mikul\u00e1\u0161 Peksa, Ond\u0159ej Kolek a Ladislav Koubek\n\nFOTO: Petr Hlou\u0161ek, Pr\u00e1vo\n\nDnes 14:41 - T\u00e1bor\n\nRen\u00e1ta Bohuslavov\u00e1, Karolina Brodn\u00ed\u010dkov\u00e1, Novinky\n\n\u201eD\u011bkuji v\u0161em, i t\u011bm, kte\u0159\u00ed pro m\u011b nehlasovali, ale dali si tu pr\u00e1ci a zkoumali profily kandid\u00e1t\u016f. Moc se t\u011b\u0161\u00edm na nadch\u00e1zej\u00edc\u00ed kampa\u0148, vyhrajeme to,\u201d prohl\u00e1sil po zve\u0159ejn\u011bn\u00ed v\u00fdsledk\u016f nov\u00fd l\u00eddr Pir\u00e1t\u016f do eurovoleb Marcel Kolaja.\n\nJako l\u00eddra Kolaju ocenil i p\u0159edseda strany Ivan Barto\u0161, kter\u00fd kandid\u00e1tku do eurovoleb vedl p\u0159ed p\u011bti lety a Kolaja byl tehdy dvojkou.\n\n\u201eBudeme v t\u011bchto volb\u00e1ch v\u00fdrazn\u011b vid\u011bt a d\u00edky Marcelovi se to stane. Budu ti pomocn\u00edkem a pevnou rukou v kampani,\u201d uvedl Barto\u0161.\n\nKolaja: Jsme glob\u00e1ln\u00ed hnut\u00ed \nKolaja v kandid\u00e1tsk\u00e9 \u0159e\u010di hovo\u0159il o nutnosti br\u00e1nit internet. \u201eUkrajuj\u00ed n\u00e1m z pr\u00e1v st\u00e1le v\u00edce a pou\u017e\u00edvaj\u00ed k tomu jako z\u00e1minku internet,\u201c citoval slova zakladatele Pir\u00e1t\u016f Ji\u0159\u00edho Kade\u0159\u00e1vka.\n\nPodle Kolaji pro Pir\u00e1ty nejsou podstatn\u00e9 st\u00e1tn\u00ed hranice. \u201ePir\u00e1tsk\u00e9 hnut\u00ed je glob\u00e1ln\u00ed politick\u00e9 hnut\u00ed. V to st\u00e1le v\u011b\u0159\u00edm,\u201c uvedl ve sv\u00e9 \u0159e\u010di.\n\nPeksa: Evropa se mus\u00ed postavit Orb\u00e1novi\nMikul\u00e1\u0161 Peksa mluvil o nutnosti p\u0159iv\u00e9st lidi k volb\u00e1m. \u201eNepot\u0159ebujeme volby vyhr\u00e1t v\u016fli tomu, abychom uk\u00e1zali, jak jsme siln\u00e1 stran, ale proto, abychom mohli prosazovat liber\u00e1ln\u00ed proevropskou politiku. Nikdo nem\u00e1 pr\u00e1vo obehnat na\u0161i zemi zd\u00ed a nikdo nem\u00e1 pr\u00e1vo obohacovat se z evropsk\u00fdch dotac\u00ed. Evropa m\u016f\u017ee z\u016fstat siln\u00e1, pokud se dok\u00e1\u017ee postavit Orb\u00e1novi a ostatn\u00edm,\u201c prohl\u00e1sil v r\u00e1mci sv\u00e9 \u0159e\u010di p\u0159ed \u010dleny f\u00f3ra Peksa."}}]}]},{"title":"Test","rows":[{"type":"normal","components":[{"type":"paragraph","context":{"text":"cales argument, see the Intl page. The following Unicode extension keys are allowed:\n\nnu\nNumbering system. Possible values include: \"arab\", \"arabext\", \"bali\", \"beng\", \"deva\", \"fullwide\", \"gujr\", \"guru\", \"hanidec\", \"khmr\", \"knda\", \"laoo\", \"latn\", \"limb\", \"mlym\", \"mong\", \"mymr\", \"orya\", \"tamldec\", \"telu\", \"thai\", \"tibt\".\nca\nCalendar. Possible values include: \"buddhist\", \"chinese\", \"coptic\", \"ethioaa\", \"ethiopic\", \"gregory\", \"hebrew\", \"indian\", \"islamic\", \"islamicc\", \"iso8601\", \"japanese\", \"persian\", \"roc\".\nhc\nHour cycle. Possible values include: \"h11\", \"h12\", \"h23\", \"h24\".\noptions\nOptional. An object with some or all of the following properties:\n\nlocaleMatcher\nThe locale matching algorithm to use. Possible values are \"lookup\" and \"best fit\"; the default is \"best fit\". For information about this option, see the Intl page.\ntimeZone\nThe time zone to use. The only value implementations must recognize is \"UTC\"; the default is the runtime's default time zone. Implementations may also recognize the time zone names of the IANA time zone database, such as \"Asia\/Shanghai\", \"Asia\/Kolkata\", \"America\/New_York\".\nhour12\nWhether to use 12-hour time (as opposed to 24-hour time). Possible values are true and false; the default is locale dependent. This option overrides t"}}]}]}]}}